有無人聽過呢首歌?

12年前 - 香港始終有你

2年前 - 因此知道珍惜我的香港

2年前 - 因此知道珍惜我的香港

sor 1999

就係因為香港有你地
所以...

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵